[真司][與2B約會]NieR:Automata 尼爾：自動人形

[真司][與2B約會]NieR:Automata 尼爾：自動人形

直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水
遊戲封面

Twitch

Facebook

延伸閱讀:
*[不能錯過神配音] - 機動戰士Z高達 -[我生得聰明得罪你咩]

*真司ACG + 球類痴線佬 Telgrap group